同朋友打邊爐最癲試過落咩

牛油果

等睇避孕套

避孕套

熱浪

牛歡喜

未開封雪碧

當落炸魚皮咁浸一浸就食可能會好啲

寧波湯丸 配吉邊嗰個撚屌醬

落左個fd

蟹柳套

落左部iPhone
死豬閪港女打個邊爐都要影相
抵撚死

落仔

唔小心落左糖，完全發緊夢

電燈膽

咁之後繼續打定點

有朋友落過可樂糖

溶晒落個湯底到

本身諗住落乜

煲到個燈膽太熱爆開咗
啪一聲

筷子已經好癲

iPhone 線

醉到仆街

NERF 的發泡子彈

一邊打，D細路一邊在槍戰，
結果成粒子彈飛入個煲

趁佢地行開放左隻膠碟係底
最後食完都冇人知有隻碟係底

嗰啲除時好多塵喺上面

你放完佢哋又唔知咪好冇癮

雞子

堅想試喎

吹水大會正式開始

成日食即食麵嘅時候都搵一兩塊薯片浸嚟食

落自己血

雪糕 然後冇人敢再食

做乜鳩

發生咩事

講真係落丸 任食食淨好多好浪費

認真，有條友打左隻蛋落去，之後我地就絕交了

樂仔

芝士 泡菜 紫薯
之後倒左佢

究竟點解咁多人鐘意打邊爐落芝士

同朋友打邊爐最癲試過落雨炒蛋

落咗幾支Vodka

全雞...原隻

以前大排檔打邊爐 烚雞蛋食

生日蛋糕

椰絲啫喱、 印尼蝦片

朱古力

落街買野飲

叫一個普通邊爐
一個芝士火煱
芝士火煱落肥牛...

防腐劑

朋友話發夢落weed

落雞件 連埋隻碟一野車落去

精,個湯底即刻勁甜

龜

苓膏

啤酒

有乜可能食到 落得少少

方你老味

湯圓

三文魚壽司
啫哩

朱古力
成個煲變到勁撚臭

春藥，食完一齊去叫雞

銀包

鞋

叫左貴魚生拎左去煮

家明

阮兆祥:淥死誰手

幾新穎嘅玩法

雪糕同wasabi

話說有次一邊打邊爐一邊飲酒，
有條友飲大左，佢真係拎自己隻手當筷子去夾野

出前一丁嘅味精粉連包裝一齊落

落左成撚落去

果陣扯到行晒 跟住一柱擎天 係個爐中間轉左幾秒

精

原子筆

去酒樓打邊爐放題 寫完張紙之後連支筆遞比對面個個
點知接唔實支筆

雀巢咖啡湯底

香蕉

豆腐花

落左出前一丁包味粉

落返啲牛肉既泡 同埋用完既豉油

落左個爐

綠茶味 Haagen dazs

俾屋企人中午叫醒話打邊爐，已經整好晒所有野，一起身就打得，咁前一晚好夜瞓，又俾人嘈醒已經唔精神，本身諗住落啲乾蒜落自己個碗，但係由一開始已經拎錯左個糖罌，又落錯地方

牛閪
豬閪
雞閪

枱面有咩就落咩
杯杯碟碟掉晒落去

大麻

草

鴕鳥肉浸落可樂度。再落爐

落頭髮當髮菜送飯

雪糕

買兇拍人

落左隻碗 仆街冼手

遊戲機碟
對唔住係我衰，我接唔實佢

個朋友打打下 食煙 一手搶左佢 掉落個煲道

降頭

耳機

有個退休同事話以前試過打邊爐食左隻鸚鵡

蛋糕

指甲屎同鼻屎鼻毛
落完自己無再食過個盤野

堅xx真係見到都燥

燒賣

落花流水

男朋友射左d精入去

落不思蜀

啫哩⋯

生雞蛋連殼

有fd醉咗 放咗手機落去

紙巾加雞子

落單

洛杉磯

啫喱

最怕系閉起雙眼你會掛念誰，眼睛張開身邊竟是誰

繼續努力

冇朋友

忌廉

連登啲蛋蛋後邊度識落雨炒蛋

畀負評果班肯定唔知咩事

試下落雞子

落雨，個爐都熄埋

榴槤

咸到腎虧

次次見到都堅係燥

擦膠

喺吉野家邊做project邊打邊爐

麥樂雞同薯條

落屎比樓主食

迷藥

計數每人比幾錢個陣跌咗部計數機落去

落易玲

鑵頭菠蘿

臘腸.

唉屌你老母
你地明唔明咩叫尷尬
一d都唔好笑呀

天花板既石屎

樹葉

出前一丁包麻油

落潼！

食左啖既牛丸

豬柳漢堡

wasabi

落咗個五蚊銀

電話

頸巾

PS4

天婦羅

一樣，不過我係食雞煲

馬蹄

精液

可樂雪糕

碗入面啲湯汁
環保湯

找錢個時跌左幾個一蚊銀落去 好彩只係跌一邊 另一邊繼續食

Off topic, 見過有人係爐氣爐上面放電磁爐然後開火

平時街邊牛雜佬同車仔麵大把散銀係底

買兇拍人咩

自 煤氣爐上面放電磁爐然後開火

火機

街頭夾緊肥牛上黎

未夾完街尾就已經有人放豬肉

伯邑考

筷子

落瞳

百福豆腐變左落百福豆腐花

正呀

啤酒 倒左成罐落去

餃子皮

奶皇包

yes, 堅燥

次次打邊爐都落街

嚮鈴

屌你老母個港女成包車撚咗落去，成班人呆咗

啖

一野打乞痴噴落去...

有次入酒樓打邊,
個爐壞壞地
個呀姐開唔到電磁爐就由佢,
放個GAS 爐上去,
放左一陣個GAS 爐冒煙,
嚇到我幾個FD 即刻跳開,
好彩個呀姐抆得切電制無事

鼻屎

煲蓋

個傻仔拎錯左個細勁多既蓋，望都唔撚望就掉左落去

糖尿

落左紅酒

連埋個籠同塊席同肥牛一齊扔落去 然後一直冇人拎番上黎

一蚊銀 , 痴撚線

打到一半冇GAS
最後要開車去買

跌左我成個碗落去

牛三寶

手指

龜苓膏
年糕
愉快動物餅
香蕉

幾樣野係同一時間落

冇人講落表弟 ？

一個波嗰啲生根 將佢整穿咗然後擺兩粒牛丸落去 成個春袋咁樣

雞子
再篤爆佢

我試過 好好食

辣底
仲要比老豆串

10蚊硬幣

西瓜汁

西瓜

精。重

落山道

侍應

我都試過！！！

下次試下

有年我同另外三個朋友係雪山露營加打邊爐
點知食晒d 乾糧得番個煲同個爐。。。果幾晚咁啱暴風雪落唔到山

爆炸糖

我落完肥牛個fd落蟹時吉到我隻手流血......仲要吉左幾下

打邊爐落湯圓真係好奇怪
陣味唔夾好撚難食
個朋友仲話佢由細食到大

單車

自己個碗啲湯

youtube 有無片？
想睇

臘腸
勁難食

老蘭

我同你係咪朋友來

食完之後發現個湯底有百潔布

廿四味湯底

wasabi 我即刻講幾句粗口走人去打機算

倒返我碗入面d湯汁入去

落左大麻

呻左噠鼻涕落去

三文魚

落街買可樂

壽包

煙肉

奶黃包